[世界大戰] 鋼琴 VS 電結他

鍾意鋼琴既正評
電結他既負評

BTW 學左十幾年彈鋼琴
然之後中六考8級衰左
得返7級好似係

鋼琴
鐘意鋼琴嗰種感覺多啲
學左鋼琴十幾年
而家做緊老師教人
黎緊都想學下結他
不過係古典嗰隻

我都學左十幾年
然之後...八級衰左

就算考到我都唔會識教人

我覺得自己冇乜音樂天份

如果狂練係彈得出，但出唔到任何變化，好似機械人彈咁

機械人
咁你其實鐘唔鐘意彈琴？
不過其實而家黎學琴嗰啲十個入面真係得一兩個係真係自己有興趣而黎學
其他全部都係呀爸呀媽叫

我都唔記得左細個點解會開始學

其實唔算鍾意，但唔知點解學左十幾年

中學有排喪練因為彈好d老師會讚

後尾真係唔鍾意，八級都係不情不願咁去考，冇心機練

有考到但係衰左，我彈就真係唔好聽，狂練會彈到成首但唔好聽